機場員工有野講

其實不合作運動可以再早啲塞，因為有好多人都6點幾7點就要到東涌。有好多人都好想被罷工架

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳